「超突發」高登手機APP出左

未

WFC

係時候回家了

屌你老母留名！

sica

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️

回你老母

叫牙Joe唔俾你翻去

找50萬未呀

樓主 找數啦